3HK騙徒名單正式出爐

頭號騙子：葉鈞富
為咗開單乜都做得出
歡迎大家打去搵佢傾生意

其餘騙徒如下
千祈唔好幫佢哋叫外賣

轉台未

轉走咗啦 開心使用中

相由心生

好撚柒啊屌
送都唔要

點解無人whatsapp我每次都係電話 不過我都轉走咗

3 點用得落呀，同會行一樣垃圾

隨便拎去

其樓主有冇揾CS跟過？
我屌完CS。佢第二日就解左我鎖。

ANYWAY, 都多謝你，剩係知自己電話有時上網好慢，完全冇諗過係俾人限咗速。

咁好 佢死撐話係我接收問題

上兩個星期有條友whatsapp 我，話係 3 嘅CS，為提升服務質素，有個一對一服務，以後有咩問題可以直接whatsapp佢。

咁岩又睇到你一連串嘅post。我就連續3日，每日test 兩次，屋企/公司一次，搭車返工/放工一次。random 時間，試過半夜3點試，都係4mb幾。

仲要明明睇住佢衝緊上幾廿mb，然後跌返落幾mb。咁我咪cap晒圖，mark晒時間，諗住揾返whatsapp條CS 屌佢。

點知我第一句問佢做乜限我速，佢就話幫我pass俾工程部幫我跟，7日內睇下有冇改善。

我每個月23號止數，同CS Whatsapp 係17號，18號用落唔覺有問題，做野又忙，冇左件事，19號test 已經有返9x MB。

最後我啲CAP圖都係冇出動到。

其實間間都限速，點解咁多人屌3？

呢個係我新開嘅

支持

3香港 偽君子 軟皮蛇

垃圾3hk幾個月前先話我毀約 開咗個新電話號碼之後又無啦啦打電話過來話仲毀約 on99

轉左去邊

要多謝你不斷出Posts提醒，我先無中計用3

唔使多謝
香港人守望相助係應該嘅

蘆兄真係好有心，甩到都仲肯幫手
利申現苦主

基本黎